鼓勵身邊更多警察辭職

經過呢一個六月，我知道有一群有良知的警察打唔落手，辭左職。

依家市民同警察對立，商家唔做警察生意，其實都係垃圾政府做成既。

要令社會有所改變，或者令警察們醒覺，最好就係從內部出發。只要多人辭職，或者新一代年輕人唔再考警察，一定會對警力有所影響！

好似好大愛左膠，但小人深信總有些人心中是善的！

警犬辭左職就唔係警犬？就唔洗清算？

唔出現人類面前的哥布林才是好的哥布林

改邪歸正都唔比

無乜可能

眼見好多身邊做pi frd fb換埋支持警察個icon. 覺得好心痛 好無奈 好似係兩個唔同世界既人咁

辭左職有撚人請佢咩